西班牙正式國有化所有私家醫院

獨裁國家係咁

不嬲都係

哈哈哈

屌9你 睇咩情況咩條件姐 關獨裁西事
美國政府都可以Nationalize某d公司

呢個叫計劃經濟唔叫獨裁
美國大蕭條之後都會係咁
嗰一排又變返正常㗎啦又可以繼續緣之人化

完左支那武漢肺炎係咪會還返啲醫院先

對唔對賭